# Sort_or_not


จงเขียนโปรแกรมเพื่อรับข้อมูลชนิดจำนวนเต็ม จนกระทั่งผู้ใช้ใส่ค่า 999 แล้วตอบว่าข้อมูลที่ใส่เข้าไปนั้นมีค่าเรียงกันหรือไม่ (เรียงจากน้อยไปมากหรือมากไปน้อยก็ได้) 


**ตัวอย่าง**

![Screenshot](screenshot.png)

